其實各位wow人唔洗再驚頭驚尾 而家已經係新疆管治模式

你地腦袋太落後
快啲落街畀人打兩棍update返個patch先
街坊出黎食花生都當人不懷好意照拉
其實人地已經轉左策略
共產黨響上個禮拜已經格殺勿論
黃大仙第一次放催淚彈係試水溫
第二日已經全面轉為新疆管治模式
邊個踏兇門口一步就係尋釁滋事
挈大你隻閪屎眼睇清楚啲個局勢
咪撚再唔知頭唔知路
醒少少唔洗畀人屌

一定要反對

已經係實質戒嚴